香港自衛軍，正式成立了

我諗唔到有咩理由再唔勇武
頭先仲見到有人話200萬人入元朗
有撚用咩
行左成兩個月
政府嘅回應都係得吹呀兩隻字
經過今晚
香港警察已經正式宣佈與民為敵
要保護自己，保護身邊人
唯有自建防衛軍
成立香港國
同時真真正正爭取外國支持
如果到呢一刻仲希望用和理非可以打動到港共嘅
你跟本就係幫兇
你地都間接一棍一棍咁打喺其他香港人身上
希望泛民，和理非可以動用你地嘅影響力
實實在在咁幫下香港
記住 我地已經退無可退了

光復香港
時代革命

推

光復香港

登報先，唔係好多一般人睇連登同連儂牆

推 但自衛軍無武器 點同黑警d裝備打

惟

香港要揾件武器話難唔難
差在夠唔夠膽啫
今晚克警表現絶對可以幫我壯膽

推上熱門
先集合連登主流意見
之後文宣再開工

最重要都係要靠泛民元老們
爭取外國支持
只要有第一個國家敢出聲
起碼都做到台灣咁

要同蔡英文買貨！

何止買貨
第一步其實可以叫民國政府暫時接管香港
買起蔡英文兼任香港國總統
爭取時間説服其他國家
共產黨話打台灣講左咁多年都未做即係佢都未有信心做到
或者驚美國佬驚得好緊要
你越驚嘅地方 我地就越要靠攏

btw其實泛民都搞到宜家咁
快啲篤個出黎扮下代表
盡地一鋪啦
仲和理非條毛咩
人人做豬就可以不受傷不被捕啦

光復香港，時代革命

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

上年元朗好似好多單山火
硬係覺得仲有好多火種未熄